保方條廢老幾時轉咗行做電莖選手？

做乜呢排佢ig係咁挽world of tanks
知道自己廢要轉行取暖？

呢排做緊代言

同尼馬一決高下

呢隻垃圾GAME真係仆街
得個一兩個國家既車係好用 其他國家唔係有愛根本唔想玩
輕中重坦完全唔知個定位係點 TD又唔係真係TD 自走跑你幸運E棲本唔駛玩
本身預戰車世界都係比較進取型既GAME 點知去到後期就係CS咁 不停龜縮狙人

斷斷玩左兩年

樓主好鍾意德國世界杯？

畀你發現咗

挽你老母